是靚早 homemade 著餅

著餅

燶到生癌

著餅正？

是

狗也不屌

好燶

賣相唔好
味道唔錯的

晨早狗食

屌你老母樓主真係食開屎

非

冇醬？

太黑

樓主好靚仔

無
屋企無哂茄汁

柒頭

睇黎巴打玩開overcooked

蘿蔔糕燶左

你真係好得閒

牙媽整

唔掂

竟然用番工時間食早餐
番埋位做野啦